[
    {
        "id": 1296,
        "question": "Elektrik enerjisini kimyasal enerji olarak depolayıp ihtiyaç durumunda bu enerjiyi tekrar elektrik enerjisine çeviren cihaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Akü"
    },
    {
        "id": 1349,
        "question": "Bankacılıkta bir varlığın yetkili otoritelerin izni olmadan sahibi tarafından kullanılamaması durumu",
        "letter": "B",
        "answer": "Blokaj, bloke, bloke koyma, bloke koymak"
    },
    {
        "id": 155,
        "question": "Topluluk, zümre",
        "letter": "C",
        "answer": "Camia, cemiyet"
    },
    {
        "id": 1543,
        "question": "Tahta kepçe, çemçe",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çömçe"
    },
    {
        "id": 1904,
        "question": "SADECE SOYAĞACINI GENİŞLETMEK İÇİN KULLANILAN HAYVAN",
        "letter": "D",
        "answer": "Damızlık"
    },
    {
        "id": 564,
        "question": "Mutluluk Hormonu",
        "letter": "E",
        "answer": "Endorfin"
    },
    {
        "id": 1915,
        "question": "DUYGUSAL İLİŞKİLERDE SINAMA VE SINANMA EVRESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "Flört"
    },
    {
        "id": 1491,
        "question": "Gereken önemi vermemek, üstünde durmadan başından savmak",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçiştirmek, geçiştirme"
    },
    {
        "id": 249,
        "question": "Aşağı görülen, değersiz",
        "letter": "H",
        "answer": "hakir"
    },
    {
        "id": 1604,
        "question": "Bir kimsenin ya da bir şeyin benzerlerinden ayrı tutulması durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstisna, istisnai"
    },
    {
        "id": 756,
        "question": "Saygısızlığı meziyet olarak kabul eden kişi",
        "letter": "K",
        "answer": "Küstah"
    },
    {
        "id": 1455,
        "question": "Eklembacaklılarda yaşamın ilk evresi",
        "letter": "L",
        "answer": "Larva, larva dönemi"
    },
    {
        "id": 625,
        "question": "Ayrı bir yeri olan, üstün, seçkin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mümtaz"
    },
    {
        "id": 336,
        "question": "Ortak bir özellik gösteren kimselerin bütünü, popülasyon",
        "letter": "N",
        "answer": "nüfus"
    },
    {
        "id": 353,
        "question": "Aşırı kilolu (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obez"
    },
    {
        "id": 663,
        "question": "Bir işin ilerisini kestirme, tahmin etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öngörü, Öngörmek"
    },
    {
        "id": 957,
        "question": "Canlı bir organizmanın oluşturduğu ona özel bir renk veren kimyasal madde",
        "letter": "P",
        "answer": "pigment"
    },
    {
        "id": 1191,
        "question": "Atın ritmik yürüşü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rahvan"
    },
    {
        "id": 1797,
        "question": "BULUNDUĞU YERDEN ACELEYLE, GİZLİCE VEYA DİKKATİ ÇEKMEDEN AYRILMAK, KAÇMAK",
        "letter": "S",
        "answer": "Savuşmak, Sıvışmak"
    },
    {
        "id": 1055,
        "question": "Şiir söyleyen veya yazan kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şair"
    },
    {
        "id": 435,
        "question": "Yasaklanarak korunan (nesne, kelime, davranış)",
        "letter": "T",
        "answer": "tabu"
    },
    {
        "id": 1131,
        "question": "Düz arazide veya açık denizde gökle yerin birleşir gibi göründüğü yer, çevren",
        "letter": "U",
        "answer": "ufuk"
    },
    {
        "id": 1507,
        "question": "Canlı, doğup çoğalmak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üremek"
    },
    {
        "id": 890,
        "question": "Giysilerde omuzların dik durması için konulan parça",
        "letter": "V",
        "answer": "Vatka"
    },
    {
        "id": 486,
        "question": "Hayvan yiyeceği",
        "letter": "Y",
        "answer": "yem"
    },
    {
        "id": 507,
        "question": "Art arda birdenbire ters yöne açılar yapan kırık çizgi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zikzak"
    }
]